不要再讓我感覺自己是特別的一個

你根本對個個人都係咁。

係
我都冇講過你係特別既

感建分

無錯你講得好岩

有無諗過係你 希望自己係特別既一個
唔係對方當你係特別既一個

佢成日同我講 話對其他人唔會咁 對我先係咁

就算對你係咁
唔代表對第2個唔會有另一種好

例如淨係幫你買早餐
唔代表唔會幫人買糖水

唔代表咩